﻿## Задание <br />
В одном лесу живут n пчел и один медведь, которые используют один горшок меда,
вместимостью N глотков. Сначала горшок пустой. Пока горшок не наполнится, медведь
спит. Как только горшок заполняется, медведь просыпается и съедает весь мед, после
чего снова засыпает. Каждая пчела многократно собирает по одному глотку меда и 
кладет его в горшок. Пчела, которая приносит последнюю порцию меда, будит медведя.
Создать многопоточное приложение, моделирующее поведение пчел и медведя.


